如果深圳十級大地震連登仔會否慶祝

不會
會傷心

會核爆

太近

香港都有九級

咁住邊

死晒la

三哥仔呀仆街

文明咁耐就衰咁耐，震一震好 d, 過返漁農生活就最好

唔會 一黎廣洲附近10坐核電廠
同埋 雖然有好多d咩建築塌哂d咩自己攞黎多
但始終多人死都唔會話開心嘅

有撚文明過

深圳十級大地震既話
第一，香港太近一定起碼九級
第二，就血香港無事，政府都一定仆出嚟送幾廿億俾人使
所以咪搞

深圳有十級
深圳應該全滅
香港都死大半

你真係覺得有人會講三哥唔講連登咩
面對現實啦

維港海嘯

香港沈沒

唔好話十級
七級都夠添馬艦呢類不對稱建築打柴

大把連登仔親戚/老豆同二奶 住深圳啦
火燒到肉仲慶祝咩😛😛